Level1 - mała losowość, poziom zaprojektowany raczej statycznie (pułapki trochę są losowe).
Endless - metafora życia w niebie (wokół wszystko ciągnie się bez końca).
Random - generowane losowo (w formacia 3x korytarz - pułapka, portal na końcu generuje nową mapę)

pułapki:
dziura (1-4 fragmenty podłogi są dziurą)
rampa
rampa obudowana

